有咩慘得過喺連登畀人Mon實有咩Post開

屌你老母呀，mon呀，繼續Mon呀

好撚恐怖

邊有人咁得閒

真係有，mon我有冇開post屌𨳊佢

who？

屌 我仲慘
係連登留言都比條友stalk到
痴撚線 關佢撚事咩

感覺好赤裸
中同 大同 前度 are watching me

比人mon到cap圖放上IG 公開連登id添

痴撚線

點生存得閒想開下膠post都死

crazy bitch x1

好撚癲放過我哋啦屌你老母味

我都廢撚事改名喇已經 啲女人真係

我每個回覆都有負皮痴撚線

屌 明

明

真 搞到唔敢開假膠post

要淪落到喺人哋啲Post度講心聲屌好撚癲

不過今次我唔撚理，你鍾意就睇飽佢，我係屌𨳊你㗎喇

咪咁撚變態好冇

咁驚人開post話你，係唔係代表你自己身有屎呀

i know that feel

香港d人真係好得閒

起底功能 好用的地方